(非正式統計)9點後飯後每分鐘人流約為600人

高空觀察中，望去樓下票站
有無高手幫手計到增長率？

每小時先岩

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

600x選區/2xxxxxx x100%
如果間間都600既話

你個sampling數目唔夠窩，成400+選區你淨係計一個？
唔會準得到